﻿<titel>
<h1>First presentation Iteratie 1<b></h1>
</titel>

<i><b>Dinsdag 19-09-2017</b></i>
<body>
Dit was de dag dat we een presentatie moesten geven onze doelgroep, thema, online-, offlinecomponent en de als conclusie de spelanalyse. De presentatie ging goed en we kregen het volgende als feedback:


Later in de middag om 1300 moesten we verder met de workshop “Blog”.


</body>


</html>


